{
    "Activation of additional watering under objects:": "目标下增加水的行为:",
    "Add cistern pump as priority pump": "添加水箱泵作为优先泵",
    "Additional irrigation in case of high evaporation": "在高蒸气的情况下,更多的灌溉",
    "Additional notification setting": "附加通知设置",
    "Additional start time": "其他开端",
    "Additional watering time in min": "增水时间",
    "All Receiver": "所有接收者",
    "Astro settings": "天文设置",
    "Booster": "助推器",
    "Brightness sensor": "亮度传感器",
    "Calculation of evaporation": "蒸发量计算",
    "Cancel": "退出",
    "Configuration of the analog soil moisture sensor": "模拟土壤湿度传感器的配置",
    "Control voltage of the valves": "阀门控制电压",
    "Controlling your Sprinkler …": "控制你的喷泉机..",
    "E-mail": "电子邮件",
    "Edit Device:": "编辑设备：",
    "Enable / Disable Notifications": "启用/禁用通知",
    "Evaporation calculation sensors": "用于计算蒸发量的传感器“（Homematic HmIP-SWO-PL）”",
    "Every second day": "每隔一天",
    "Extra Settings": "额外设定",
    "Flow amount in l/h": "流量（升/小时）",
    "Friday": "星期五",
    "Humidity sensor": "湿度传感器％",
    "If you don't use this procedure, you can leave these fields blank.": "如果您不使用此过程，您可以将这些字段留空。",
    "Irrigation settings": "灌溉设置",
    "Level of the cistern": "水箱水位传感器",
    "Long Notifications": "长通知",
    "Main pump": "主泵",
    "Main settings": "主要设定",
    "Maximum parallel operation of the valves": "阀门最大平行运行",
    "Method of controlling soil moisture": "控制土壤水分的方法",
    "Minimum fill level of the cysts in %": "囊肿的最小填充水平，以％为单位",
    "Monday": "周一",
    "Name": "名称",
    "No additional start time": "没有增加开工时间",
    "Notification Sound": "通知声音",
    "Notification Style": "通知样式",
    "Notification only on errors": "仅在错误时通知",
    "Notifications": "通知事项",
    "Object-ID sprinkler": "对象ID洒水器",
    "Ok": "好",
    "Precipitation threshold in mm": "以毫米为单位的降水阈值",
    "Pump Settings": "泵设定",
    "Pump settings": "泵设定",
    "Pushover": "前推",
    "Pushover instance": "Pushover实例",
    "Rain forecast - path": "降雨预报 - 路径",
    "Saturday": "周六",
    "Select": "选择",
    "Select the weather forecast instance": "选择天气预报实例",
    "Selection of notification": "选择通知",
    "Selection of watering days in the week": "一周内浇水天数的选择",
    "Sensor in the greenhouse": "温室中的传感器",
    "Settings for Pump": "泵的设置",
    "Settings for Valve": "阀门设置",
    "Settings for WhatsApp": "WhatsApp的设置",
    "Settings for email": "电子邮件设定",
    "Settings for pushover": "推入设置",
    "Settings for telegram": "电报设置",
    "Settings for the start time on public holidays": "公众假期开始时间的设置",
    "Short Notifications": "简短通知",
    "Silent Notice": "静默通知",
    "Soil moisture sensor": "土壤湿度传感器",
    "Soil moisture sensor analog": "土壤湿度传感器模拟",
    "Soil moisture sensor bistable": "土壤湿度传感器双稳态",
    "Sprinkler consumption": "洒水器消耗量",
    "Sprinkler control": "洒水控制",
    "Start at ETpCurrent greater than": "从ETpCurrent的起,比照高得多",
    "Start on fixed days": "在固定日期开始",
    "Start on fixed days (without sensors)": "在固定日期开始（无传感器）",
    "Start on fixed days of the week (without sensors)": "在一周的固定日期开始（无传感器）",
    "Start time": "启动时间",
    "Start time at sunrise": "日出开始时间",
    "Start time at sunset": "日落时间",
    "Start time at the end of the golden hour": "黄金时段结束时的开始时间",
    "Start time at the weekend": "周末开始时间",
    "Start time for irrigation": "灌溉开始时间",
    "Start time in the week": "一周的开始时间",
    "Start time of public holidays as on weekends": "公众假期的开始时间为周末",
    "Start, with external signal": "从外部信号开始",
    "Starting conditions": "启动条件",
    "Sunday": "星期日",
    "Switch-on point (soil moisture) of the additional irrigation valves in %": "灌溉水力增高(土壤肥料)",
    "Switch-on point (soil moisture) of the irrigation valves in %": "灌溉阀的开启点（土壤水分），以％为单位",
    "Switch-on point for watering": "浇水点",
    "Switching distance between the valves in ms": "气门之间的切换距离（毫秒）",
    "Telegram": "电报",
    "Telegram Receiver": "电报接收器",
    "Telegram instance": "电报实例",
    "Temperature sensor": "温度传感器，单位°C",
    "These sensors are only required for irrigation depending on the calculated evaporation values.": "这些传感器仅用于灌溉，具体取决于计算的蒸发值。",
    "Three days of rhythm": "三天的节奏",
    "Thursday": "周四",
    "Tick the days of the week you want": "勾选您想要的星期几",
    "Time Settings": "时间设定",
    "Time shift in min": "最小时移",
    "Tuesday": "周二",
    "Use weather forecast": "使用天气预报",
    "Waiting for the send (seconds)": "等待发送（秒）",
    "Watering interval in min": "浇水间隔（分钟）",
    "Watering time in min": "浇水时间（分钟）",
    "Weather forecast": "天气预报",
    "Wednesday": "周三",
    "Weekend start time": "周末开始时间",
    "WhatsApp": "WhatsApp的",
    "WhatsApp instance": "WhatsApp实例",
    "Wind speed sensor": "风速传感器，千米/小时",
    "after irrigation = 100": "灌溉后土壤水分= 100％",
    "analog soil moisture sensor at 0 percent (sensor in the air)": "0% 时的模拟土壤湿度传感器（空气中的传感器）",
    "analog soil moisture sensor at 100 percent (sensor in the water)": "100% 模拟土壤湿度传感器（传感器在水中）",
    "cistern pump": "水箱泵",
    "device ID (optional)": "设备ID（可选）",
    "different start time on weekends": "周末的开始时间不同",
    "email instance": "电子邮件实例",
    "email receiver": "电子邮件接收者",
    "email sender": "电子邮件发件人",
    "latitude": "纬度",
    "longitude": "经度",
    "main settings": "主要设定",
    "maximum irrigation extension": "最大灌溉延伸率（％）",
    "maximum pump capacity of the cistern in l/h": "水箱的最大泵容量，以升/小时为单位",
    "maximum pump output of the main pump in l/h": "主泵的最大泵输出，以升/小时为单位",
    "maximum soil moisture": "最大土壤水分",
    "maximum soil moisture after the irrigation in (mm)": "灌溉后的最大土壤湿度（毫米）",
    "maximum soil moisture after the rain in (%)": "雨后的最大土壤水分（%）",
    "notifications type": "通知类型",
    "own data point": "自己的数据点",
    "public holidays Instance": "公共假期实例",
    "rain counter sensor": "降水计数器，单位：mm",
    "start with a fixed start time": "从固定的开始时间开始",
    "weather forecast service": "天气预报服务",
    "Lead time of the main pump in s": "主泵的交货时间",
    "Lead time of the cistern pump in s": "s泵的交货时间"
}
